入黎話比天琦知 香港人一直冇忘記佢

天琦入去之前 話希望出黎嘅時候仲有人記得佢
我想話俾佢知
我地一直都冇忘記佢
而且等緊佢出黎

就算佢出到黎真係有咩原因唔想再搞政治
我地都永遠唔會忘記佢

連牙朗post大家都咁上心成日推
正經既post都可以

我希望可以推爆幾十個post
到天琦出黎 可以慢慢睇哂我地對佢既留言

推

推到天琦出黎

推推推

係咪有得寄信？

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

當年你行得好前, 好多都跟唔上你
但放心, 我地已經進步左唔少, 今次一定同你並肩前行！

就算本身唔記得咗
都俾柒婆推到醒返起佢啦
柒婆又記一功

我無野講

可以
但唔知去唔去到佢手

因為你香港終於有少少改變啦

我記得好似之前可以寄信畀佢
但佢唔知收唔收到

梁天琦我愛你 好掛住你...

唔緊要 俾個地址黎
我地谷9爆佢

見到佢個page有地址

link

推到上熱門！

一齊寫信俾天琦

天琦

從來無一刻忘記過

推到上熱門

呢個？ 唔知而家仲寄唔寄得

推到一人一留言

真心係咪真係寄到畀佢架

天琦我愛你

天琦 好多港豬都肯企出黎啦

天琦 你話毓民係你政治啟蒙
我政治啟蒙係你

Push

點先寄到俾佢?

【寫信支持梁天琦】
早前，多得星火同盟的幫忙，天琦已收到不少朋友的來信。天琦表示，每次收到來信都感到溫暖，每封信之於他都是莫名的鼓勵。從今日起，由天琦好友組成的義工收信小組會開始運作，負責接收廣大市民想寄給天琦的信件。如你希望寄信給天琦，為他打氣，想為他帶來一點溫暖，可依以下指示，將心意送到天琦手上：

【信件收集】
1. 寄信前請務必確認信件付足郵費，根據郵局政策，不足郵費的信件會被銷毀，為免你的信件送不到天琦手上，千萬要付足郵費
2. 寄給天琦的信件請寄到義工收信小組的信箱地址：郵政總局郵政信箱 8632 號 P.O. Box 8632, General Post Office

【動筆前須知】
可寄：
1. 不大於 A4 的信紙；信紙不一定是白色，但請盡量選素色信紙
2. 沒有貼上郵票和貼紙的一般明信片。如要寄明信片，請將明信片放入信封寄來，義工會再處理
3. 畫上圖畫的信紙
4. 賀卡、生日卡之類，但不可以有音樂、立體、特別剪裁、金粉絲帶等裝飾

不可寄 —— 寄了也只能存放在天琦的「私人物件保存處」，直至刑期完結
1. 日曆
2. 含有賠率的體育新聞
3. 直接列印的新聞。如想寄新聞又或評論文章予天琦，請在文章上下寫上專給天琦的訊息，這才會被視為「個人信件」，獲准接收
4. 貼上郵票和貼紙的紙
5. 信紙上，不可以有金粉等裝飾
6. 錢
7. 郵票
8. 回郵信封
9. 小卡紙，如書籤、咭片等
10. 仔細描述監內情況的內容

【義工收信小組處理信件程序】
1. 義工會先打開信封，檢查信件內容，保護天琦個人安全。
2. 部份信件或會暫時留下，並供天琦日後再讀。
3. 義工會在每頁信紙寫上天琦在囚編號。
4. 由於「在囚編號」是個人私隱，義工不會公開，因此才會要求各位寄來讓我們代理。
5. 義工小組承諾絕對不會外洩任何私隱。

【當信件去到懲教人員手上】
1. 職員會檢查信件內容符合規定；如信紙有貼紙，貼紙部份會被剪走。
2. 信封會被扣起，職員只會交信紙給天琦。
3. 如天琦有原因要取回信封，查看回郵地址，他要先申請；因此，如欲收到回郵，請將你的回郵地址寫在信紙，方便天琦。

【回信】
基於各種限制，天琦未能一一回信，寄信人很可能收不到回信，敬請見諒。

我地會同你一齊守住香港,等你出黎

天琦兄

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

呢d post 一定要推爆

冇錯，唔會逼佢渣旗

當年我老母有幫佢做義工
我仲叫佢唔好做
我知錯喇

大家淨係識得天琦天琦
完全冇人理過盧建民
仲有流亡緊嘅李倩怡...

天琦 答應你既 我做緊了
雖然未見到成果
但相信大家都會繼續努力

有冇分享返佢之前嘅演講 真係講得好好 而且好中而家嘅抗爭
特別係佢講到：我地應該要相信信念 而唔係一個人 要更加多人去了解同參與政治 即使有一日佢唔係到 其他人都唔會放棄抗爭 因為我地有信念
只係想同佢講 我地做到啦！

天琦 thanks
we will carry on

佢話過佢既夢想係改變社會，想第時d人知道原來梁天琦曾經係邊年做過d咩去改變社會
天琦你做到喇，我地跟上左你腳步喇

加油！

天琦 等你出番黎 可以俾我投多次 ... 新界東補選 六號候選人 梁天琦 你係唯一一個我投完票覺得唔係含淚投，終於搵到個人代表我既人

仲有好多海外流亡既義士、在囚既朋友，希望你地唔好絕望，唔好覺得我地唔記得你地，今次好多人好齊心，只要你地有咩困難，請同我地講，我地會盡所能幫助你地

我地會等你岀翻黎
點都唔比逃犯條例過
比人送走
你要加油

天琦你好叻 我唔會忘記你

我無野講

睇完呢條片 想同天琦講聲
對唔住！香港人同呢個地方欠左你6年時間！
對唔住！我地遲左醒！
對唔住！希望你保持初心！
對唔住！你出返黎我地一齊再行過！

我愛天琦